箍牙幾錢

啲牙唔靚又唔夠白好影響自我形象
邊到箍牙平呀
有咩正或負影響

2萬到

三四萬

邊到平啲
啲牙嚴重唔齊都2皮？

咁貴

牙肉腫哂

豬嘜 會唔會食唔到嘢又痛

而家好難搵到兩萬啦係香港
除非你番大陸

兩萬做爛市

我箍兩萬 透明牙箍

九十年代定政府箍？

Btw唔靚同唔夠白關箍牙乜事

啲牙唔靚咪箍

我問過 佢話我牙唔靚到要用鐵線嗰款

大陸好唔好㗎

唔齊就係箍牙，唔靚可以係牙黃牙型差多坑紋多跡

箍緊透明，都要4皮幾嘢
係貴d，但無影響食嘢

靚就唔使箍

4皮 richhhhh

先唔講可唔可靠，覆診都煩死你，甩咗粒釘鐵線插肉你係咪下下上去搞

痛

依家箍緊LOL

隱形4萬基本啦，診所都要圍皮㗎

邊道有兩萬透明箍

試下去康齒堂，平
有介紹/學生再平

喺邊㗎

幾錢㗎

唔係賣廣告，我都係第一次箍唔知手勢咩叫好唔好，但真係兩萬蚊，我上年十月倒開始箍既，可能格價唔係一樣，但我當時格過價，真係呢間最平

兩萬係一年前價錢啦，依家就自己打去問啦我諗 希望幫到你

叫咩名？

康齒堂

我自信人生夠你喇

有無得分期？

會
我而家就係咁
食野又咬唔爛

非透明

箍緊 隱適美 4萬5 43個箍 第22個個箍 岩岩轉左新箍 可能之前帶唔夠鐘關係 痛到hihi 但除箍食野正常無事

弘 我cool2萬2

上網查下係未好撚難?

喺邊咁平

5皮嘢

比你tg我 sd卡片比你

我冇tg

技術得唔得的

我覺得唔差 不過牙醫有時幾串

Lm

Email得唔得？

Ok

我又要